efox2
=====
Estes sao os fontes de um sistema para gerenciamento de grupos escoteiros que eu estava desenvolvendo.

O desenvolvimento teve inicio em 2008 e o projeto foi recebendo modificacoes e melhorias ateh 2010 quando foi congelado.

A UEB hoje possui o SIGUE que eh um sistema bastante completo, apesar dos bugs. Este sistema eh muito semelhante em varios aspectos e melhor em outros, apesar de ter surgido antes mesmo do sigue.

Fique a vontade para baixar os codigos e ver o sistema em funcionamento. Caso precise de mais informacoes pode entrar em contato e se tiver interesse em seguir o desenvolvimento, por favor, deixe-me saber =)

=====
Tenho outras versoes deste sistema. Uma talvez mais recente que esta publicada. Mas como fazem alguns anos que nao toquei mais no codigo, optei por publicar a ultima versao "estavel" que eu tinha registro.

Isto nao significa que ela funcine plenamente. O desenvolvimento esta em proximo dos 50% ainda.